Win10點將速成預設返做速半？

一開就速全好麻煩

預設IME輸入 -> 英文

唔該晒巴打
另外唔知點解我淨係打LOL
啲字o既位唔同左
好似"退"字平時卜女 1
會去左卜女0

冇玩lol幫你唔到 你可以試下裝返wins8輸入法